點解香港有d咁垃圾狗官？

臭閪x 2

港共仲係度上訴繄禁蒙面法, 班港共奴才自然唔敢叫人戴口罩啦.